{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3010424",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베이하운드 호텔"
    },
    "text": "釜山の素敵な夜景を鑑賞できるデザインホテルであるベイハウンドホテルはモダンで高級感のあるインテリアでデザインされています。 ホテルは69個の客室を保有しており、影島大橋の夜景と船の活気を楽しめる最適な宿です。 ベイハウンドホテルは南浦駅とチャガルチ市場まで徒歩で移動できる位置で旅行者に便利さを提供しています。 釜山1号線南浦駅が近くに位置していて交通が便利で、韓国語を案内支援言語として提供しています。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 お子様や追加人数を含む人数追加時には料金が発生し、週末やオンシーズンにはさらに高い追加料金が適用されます。 朝食はL階のカフェ、ザ·グリーナリーで韓国料理ビュッフェとして提供され、追加料金は1人当たり5,000ウォンです。 客室には歯ブラシ、歯磨き粉、バスルームアメニティが提供され、無料駐車施設と有料送迎/サンディングサービスも提供しています。 無料Wi-Fiが提供され、追加費用は当日現地にて決済されます。 予約された客室と写真が異なる場合があり、オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 キャンセルと払い戻しポリシーはそれぞれ異なり、未成年者は入室が制限されます。 朝食はL階のカフェ、ザ·グリーナリーで07:00から09:00まで韓国料理ビュッフェとして提供され、お一人様5,000ウォンの料金が適用されます。 送迎サービスとサンディングサービスは4名様基準で運行され、様々な目的地に対する料金が適用されます。 宿泊客の一部は駐車場が狭く暖房が効かない点に不満を表現しましたが、ほとんどのお客さんは位置、静かな雰囲気、きれいで広い客室、親切な職員などに対して満足を表現しました。 全体的にベイハウンドホテルは、価格に対して素晴らしい宿泊施設として評価されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベイハウンドホテルはどんなデザインがされていますか？",
            "answer": "ベイハウンドホテルはモダンで高級感のあるインテリアデザインがされています。"
        },
        {
            "question": "ベイハウンドホテルは何個の客室を持っていますか？",
            "answer": "ホテルは69個の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ベイハウンドホテルはどのような立地にありますか？",
            "answer": "ベイハウンドホテルは南浦駅とチャガルチ市場まで徒歩で移動できる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ベイハウンドホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ベイハウンドホテルで朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、ベイハウンドホテルで朝食はL階のカフェ、ザ・グリーナリーで韓国料理ビュッフェとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "ベイハウンドホテルでの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ベイハウンドホテルでは無料の駐車施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ベイハウンドホテルの客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ベイハウンドホテルの客室には歯ブラシ、歯磨き粉、バスルームアメニティなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ベイハウンドホテルでの追加料金はどのように決済されますか？",
            "answer": "追加料金は当日現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "ベイハウンドホテルのキャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "キャンセルと払い戻しポリシーは予約によって異なりますので、詳細はホテルにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ベイハウンドホテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "ほとんどのお客様はベイハウンドホテルの位置、静かな雰囲気、きれいで広い客室、親切なスタッフに満足しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 474
    }
}